禁堂食仲唔Allin 清仔

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快